螞蟻停咗想問吓啲孖展會點計

當你借左錢？
唔可以即刻還？
利申唔識

買幾股先